其實中意一個人既感覺係點

好想有心動既感覺

扯旗

唔中意都會扯

扯旗師

無佢係身邊會想念佢

好耐無咁既感覺

日日都扯

出出火好啲啵。。。

想要心動既感覺
唔扯旗都得

會心動

鬼唔知

好貼咁企係佢隔離已經好開心

會想為佢付出

癡漢師

但無回報

肩並肩咁咋 咁又痴漢

想無時無刻同佢一齊

聞佢既氣味

你鐘意人 人一定要鐘意返你？

好耐無試過

我無心動既感覺

真

我都係
自從年半前同初戀分手後
一直都無再對期他人心動過
好想搵翻心動既感覺

好想同佢做愛